還看金鷹 區議員宣誓、改變香港政制接踵黎。 林鄭疫苗疑雲，內有橋妙

還看金鷹
區議員宣誓、改變香港政制接踵黎。
林鄭疫苗疑雲，內有橋妙｜
還看金鷹 (第2節)
21年2月24日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹﹑昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: